[劣食天堂] 求介紹深水埗長沙灣宵夜

食嚟食去都係啲劣食宵夜
好想食下啲高質嘅

m記 加大

次次過左10點之後都係食m記
全部舖頭都收哂
利申:住長沙灣

狗仔粉？

我覺得個鴨翅幾好食

東蘭閣對面間德記開到5點